{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702368",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "용궁정숯불갈비"
    },
    "text": "竜宮亭スップルガルビ\\n\n慶尚南道南海郡二東面茂林里914-5\\n\n韓食-カルビは10:00から22:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 この店は全部で60席を持っており、部屋は全部で4室です。 そして一番印象的な点は本物の豚カルビを1人前でも1万ウォンにも満たない値段で味わえるということです。 肉の厚さと脂身の含有量は満足できるほど豊かです。 また、彼らはウェルビーイングにこだわる健康な時代に合わせて遠赤外線鉄板を使って肉を焼いてくれます。 そして、この店は焼肉店特有の油気なく清潔な店を維持しているという点が一番魅力的です。 サンチュサムの中にはサンム、ネギの和え物、豚肉が入っていて、一口に入れて食べるとその味がしっかり感じられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビの席数は何席ありますか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビは全部で60席を持っています。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビの部屋の数はいくつですか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビは全部で4室あります。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビの一番印象的な点は、本物の豚カルビを1人前でも1万ウォンにも満たない値段で味わえることです。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビの肉の厚さと脂身の含有量はどうですか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビの肉の厚さと脂身の含有量は満足できるほど豊かです。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビではどのような鉄板で肉を焼きますか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビでは遠赤外線鉄板を使って肉を焼きます。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビはどのような店の雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビは焼肉店特有の油気なく清潔な店を維持しています。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビのサンチュサムには何が入っていますか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビのサンチュサムにはサンム、ネギの和え物、豚肉が入っています。"
        },
        {
            "question": "竜宮亭スップルガルビのサンチュサムの味はどうですか？",
            "answer": "竜宮亭スップルガルビのサンチュサムは一口に入れて食べるとその味がしっかり感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 441
    }
}